{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4380365", "40.5584765"]}, "properties": {"title": "UCSP \u00c1gueda V - P\u00f3lo Borralha"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4487362", "40.5756411"]}, "properties": {"title": "Centro Hospitalar de \u00c1gueda"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4469657", "40.5823497"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de \u00c1gueda"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4844105", "40.6863037"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4818358", "40.6861759"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Albergaria-a-Velha"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5570601", "40.6798024"]}, "properties": {"title": "Cl\u00ednica M\u00e9dica e Dent\u00e1ria de Angeja"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4417217", "40.4427544"]}, "properties": {"title": "Hospital Jos\u00e9 Luciano de Castro"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4728958", "40.4908751"]}, "properties": {"title": "Hospital da Miseric\u00f3rdia de Sangalhos"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4407012", "40.4351608"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Anadia"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4365530", "40.4318389"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4481180", "40.4132109"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Aguim"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.2548963", "40.9303860"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Arouca"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.2451831", "40.9311696"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6320252", "40.6466850"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6727013", "40.5973583"]}, "properties": {"title": "Hospital de Cuidados Continuados Integrados"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4947959", "40.8936117"]}, "properties": {"title": "Hospital Distrital de S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.2451831", "40.9311696"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3932409", "40.8474462"]}, "properties": {"title": "Centro de sa\u00fade de Vale de Cambra"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6547205", "40.6357527"]}, "properties": {"title": "Hospital Infante Dom Pedro"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4407012", "40.4351608"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Anadia"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6220035", "40.6427851"]}, "properties": {"title": "Farm\u00e1cia Cap\u00e3o Filipe"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6368298", "40.6374547"]}, "properties": {"title": "Hospital da Luz Aveiro"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4417217", "40.4427544"]}, "properties": {"title": "Hospital Jos\u00e9 Luciano de Castro"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6321659", "40.8579273"]}, "properties": {"title": "Hospital Doutor Francisco Zagalo"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.7516786", "40.6120971"]}, "properties": {"title": "Unidade de Sa\u00fade Familiar Beira Ria"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4844105", "40.6863037"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4818358", "40.6861759"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Albergaria-a-Velha"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.2681080", "41.0399307"]}, "properties": {"title": "Hospital da Miseric\u00f3rdia"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4380365", "40.5584765"]}, "properties": {"title": "UCSP \u00c1gueda V - P\u00f3lo Borralha"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5690923", "40.6282835"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Eixo"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.2673709", "41.0401845"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4716113", "40.8412776"]}, "properties": {"title": "Hospital S\u00e3o Miguel"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6857249", "40.5467844"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Vagos"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4487362", "40.5756411"]}, "properties": {"title": "Centro Hospitalar de \u00c1gueda"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4946345", "40.8939709"]}, "properties": {"title": "Hospital Distrital de S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5483900", "40.9311264"]}, "properties": {"title": "Hospital de S\u00e3o Sebasti\u00e3o"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5201017", "40.9860526"]}, "properties": {"title": "Unidade de Sa\u00fade de Fi\u00e3es"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5690623", "40.7546691"]}, "properties": {"title": "Centro M\u00e9dico Privado de Estarreja"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6413723", "40.6398625"]}, "properties": {"title": "Avelab"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6371172", "41.0024921"]}, "properties": {"title": "Centro Hospitalar de Vila Nova de Gaia/Espinho"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4365530", "40.4318389"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.7338816", "40.6622085"]}, "properties": {"title": "Posto M\u00e9dico de S. Jacinto"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4964120", "40.8951804"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5688038", "40.7476825"]}, "properties": {"title": "Hospital Visconde de Salreu"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3912558", "40.8491081"]}, "properties": {"title": "Cl\u00ednica M\u00e9dica da Pra\u00e7a"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4713764", "40.8414337"]}, "properties": {"title": "Hospital de Oliveira de Azem\u00e9is"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6460032", "40.4407798"]}, "properties": {"title": "Posto M\u00e9dico de Cov\u00e3o do Lobo"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.7036208", "40.7613961"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6486649", "40.7474419"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Murtosa"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3946725", "40.8506772"]}, "properties": {"title": "Dentacambra"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6187422", "40.6322280"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Santa Joana"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.7557756", "40.5405630"]}, "properties": {"title": "Posto de Sa\u00fade da Gafanha da Boa Hora"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6521093", "40.6436373"]}, "properties": {"title": "Posto M\u00e9dico"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4728958", "40.4908751"]}, "properties": {"title": "Hospital da Miseric\u00f3rdia de Sangalhos"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4481180", "40.4132109"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Aguim"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5570601", "40.6798024"]}, "properties": {"title": "Cl\u00ednica M\u00e9dica e Dent\u00e1ria de Angeja"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.7120291", "40.6355804"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade da Gafanha da Nazar\u00e9"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4649555", "40.8478106"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade Oliveira de Azem\u00e9is"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3641931", "40.7268763"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Sever do Vouga"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3770490", "40.8548876"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5743475", "40.7604510"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Estarreja"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4934998", "40.5170150"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Oliveira do Bairro"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5379597", "40.5428801"]}, "properties": {"title": "CLIRIA - CL\u00cdNICA DE OI\u00c3"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3921183", "40.8480171"]}, "properties": {"title": "Cuidados continuados"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6343379", "40.5230315"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Ouca"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3926173", "40.8480235"]}, "properties": {"title": "Hospital de Vale de CambraCentro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6465863", "40.5429183"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Sosa"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4562682", "40.3801291"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade da Mealhada"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6049641", "40.6010842"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Oliveirinha"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.2548963", "40.9303860"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Arouca"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4469657", "40.5823497"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de \u00c1gueda"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6362436", "40.6057862"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Aradas"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.2673709", "41.0401845"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.2681080", "41.0399307"]}, "properties": {"title": "Hospital da Miseric\u00f3rdia"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6371172", "41.0024921"]}, "properties": {"title": "Centro Hospitalar de Vila Nova de Gaia/Espinho"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5743475", "40.7604510"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Estarreja"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5688038", "40.7476825"]}, "properties": {"title": "Hospital Visconde de Salreu"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5690623", "40.7546691"]}, "properties": {"title": "Centro M\u00e9dico Privado de Estarreja"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6727013", "40.5973583"]}, "properties": {"title": "Hospital de Cuidados Continuados Integrados"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.7120291", "40.6355804"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade da Gafanha da Nazar\u00e9"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.7516786", "40.6120971"]}, "properties": {"title": "Unidade de Sa\u00fade Familiar Beira Ria"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4562682", "40.3801291"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade da Mealhada"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6486649", "40.7474419"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Murtosa"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.7036208", "40.7613961"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4716113", "40.8412776"]}, "properties": {"title": "Hospital S\u00e3o Miguel"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4649555", "40.8478106"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade Oliveira de Azem\u00e9is"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4713764", "40.8414337"]}, "properties": {"title": "Hospital de Oliveira de Azem\u00e9is"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4934998", "40.5170150"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Oliveira do Bairro"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5379597", "40.5428801"]}, "properties": {"title": "CLIRIA - CL\u00cdNICA DE OI\u00c3"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6321659", "40.8579273"]}, "properties": {"title": "Hospital Doutor Francisco Zagalo"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5201017", "40.9860526"]}, "properties": {"title": "Unidade de Sa\u00fade de Fi\u00e3es"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5483900", "40.9311264"]}, "properties": {"title": "Hospital de S\u00e3o Sebasti\u00e3o"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4947959", "40.8936117"]}, "properties": {"title": "Hospital Distrital de S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4946345", "40.8939709"]}, "properties": {"title": "Hospital Distrital de S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4964120", "40.8951804"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3641931", "40.7268763"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Sever do Vouga"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6857249", "40.5467844"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Vagos"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6343379", "40.5230315"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Ouca"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.7557756", "40.5405630"]}, "properties": {"title": "Posto de Sa\u00fade da Gafanha da Boa Hora"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6460032", "40.4407798"]}, "properties": {"title": "Posto M\u00e9dico de Cov\u00e3o do Lobo"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6465863", "40.5429183"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Sosa"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3912558", "40.8491081"]}, "properties": {"title": "Cl\u00ednica M\u00e9dica da Pra\u00e7a"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3946725", "40.8506772"]}, "properties": {"title": "Dentacambra"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3770490", "40.8548876"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3921183", "40.8480171"]}, "properties": {"title": "Cuidados continuados"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3932409", "40.8474462"]}, "properties": {"title": "Centro de sa\u00fade de Vale de Cambra"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3926173", "40.8480235"]}, "properties": {"title": "Hospital de Vale de CambraCentro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.5958545", "37.9443159"]}, "properties": {"title": "Hospital de S\u00e3o Paulo - Serpa"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.8713918", "38.0142979"]}, "properties": {"title": "Hospital Jos\u00e9 Joaquim Fernandes"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.5958545", "37.9443159"]}, "properties": {"title": "Hospital de S\u00e3o Paulo - Serpa"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3508792", "41.6304605"]}, "properties": {"title": "Casa da Sa\u00fade Amares"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3488748", "41.6301168"]}, "properties": {"title": "Cruz Vermelha de Amares"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3588630", "41.6303396"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Amares"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6164029", "41.5330744"]}, "properties": {"title": "Hospital de Santa Maria Maior"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6141308", "41.5357195"]}, "properties": {"title": "Unidade de Sa\u00fade Familiar de Santo Ant\u00f3nio"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6178809", "41.5214628"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Barcelinhos"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.7177482", "41.6156419"]}, "properties": {"title": "Cl\u00ednica Sa\u00fade e Vida"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6211019", "41.5410266"]}, "properties": {"title": "Casa de sa\u00fade S. Jo\u00e3o de Deus"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6345309", "41.5198110"]}, "properties": {"title": "Hospital Particular Barcelos"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.1695736", "41.4500031"]}, "properties": {"title": "Hospital de Fafe"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5170035", "41.3998052"]}, "properties": {"title": "Hospital de Dia da Trofa"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4141191", "41.5248064"]}, "properties": {"title": "Hospital Privado Braga"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.0921277", "41.6820726"]}, "properties": {"title": "Cruz Vermelha de Salamonde"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5237956", "41.4131579"]}, "properties": {"title": "Hospital S\u00e3o Jo\u00e3o de Deus"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.1424339", "41.6351969"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3869981", "41.5685310"]}, "properties": {"title": "USF de Gualtar"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.1053477", "41.5671945"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.7813168", "41.5366613"]}, "properties": {"title": "Hospital Valentim Ribeiro"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4296150", "41.5485469"]}, "properties": {"title": "Centro de Diagn\u00f3stico Pneumol\u00f3gico de Braga"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6345309", "41.5198110"]}, "properties": {"title": "Hospital Particular Barcelos"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3112948", "41.7182673"]}, "properties": {"title": "Cruz Vermelha"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4185915", "41.5498525"]}, "properties": {"title": "Hospital Privado de Braga (Centro)"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["", ""]}, "properties": {"title": "Unidade de Sa\u00fade Paulo Os\u00f3rio"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3150060", "41.3761686"]}, "properties": {"title": "Cuidados Continuados"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3796175", "41.4423365"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3508792", "41.6304605"]}, "properties": {"title": "Casa da Sa\u00fade Amares"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.7177482", "41.6156419"]}, "properties": {"title": "Cl\u00ednica Sa\u00fade e Vida"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5603793", "41.3580956"]}, "properties": {"title": "Centro Sa\u00fade Ribeir\u00e3o"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6211019", "41.5410266"]}, "properties": {"title": "Casa de sa\u00fade S. Jo\u00e3o de Deus"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4204518", "41.5619316"]}, "properties": {"title": "Cl\u00ednica m\u00e9dica dent\u00e1ria"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4069884", "41.5597110"]}, "properties": {"title": "Cl\u00ednica Dent\u00e1ria Braga Parque"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4018721", "41.5859827"]}, "properties": {"title": "Unidade de Cuidados de Sa\u00fade Personalizados de Ada\u00fafe"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4067458", "41.5603159"]}, "properties": {"title": "Cl\u00ednica Dent\u00e1ria Braga Parque"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.1662765", "41.7215613"]}, "properties": {"title": "Cruz Vermelha Portuguesa - Delega\u00e7\u00e3o do Ger\u00eas"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3157245", "41.3821914"]}, "properties": {"title": "Cl\u00ednica VizelM\u00e9dica"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4204352", "41.5575556"]}, "properties": {"title": "Cl\u00ednica Dent\u00e1ria"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4155696", "41.3835384"]}, "properties": {"title": "Posto de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3588630", "41.6303396"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Amares"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.7729232", "41.5117352"]}, "properties": {"title": "Santa Casa da Miseric\u00f3rdia de F\u00e3o"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6164029", "41.5330744"]}, "properties": {"title": "Hospital de Santa Maria Maior"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4271341", "41.3710203"]}, "properties": {"title": "Clinica Dent\u00e1ria 2m"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4597584", "41.6004453"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.0927740", "41.3709391"]}, "properties": {"title": "Cl\u00ednica de Medicina Dent\u00e1ria Doutora S\u00edlvia Silva"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4269480", "41.3701904"]}, "properties": {"title": "Pedologia B-Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4910028", "41.5317809"]}, "properties": {"title": "Extens\u00e3o UCSP Cabreiros/Sequeira - P\u00f3lo Cabreiros (CS Braga II - Maximinos)"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.2659417", "41.5736346"]}, "properties": {"title": "Hospital Ant\u00f3nio Lopes"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3060520", "41.4407234"]}, "properties": {"title": "Hospital da Senhora da Oliveira Guimar\u00e3es, EPE"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.2940403", "41.4269987"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Urgezes"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4344933", "41.5683334"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.2631173", "41.5757292"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.0007891", "41.3845813"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Celorico de Basto"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3905284", "41.3908807"]}, "properties": {"title": "Hospital Narciso Ferreira"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3121983", "41.3757583"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Vizela"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6178809", "41.5214628"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Barcelinhos"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4152241", "41.5484885"]}, "properties": {"title": "Cruz Vermelha Portuguesa"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4191246", "41.5501426"]}, "properties": {"title": "Hospital Privado de Braga (Centro)"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4115796", "41.5488065"]}, "properties": {"title": "Cl\u00ednica Santa Tecla"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3144794", "41.3792618"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Vizela"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4011340", "41.5668621"]}, "properties": {"title": "Hospital de Braga"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6141308", "41.5357195"]}, "properties": {"title": "Unidade de Sa\u00fade Familiar de Santo Ant\u00f3nio"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3220063", "41.4296471"]}, "properties": {"title": "Hospital Privado de Guimar\u00e3es"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4105654", "41.5422435"]}, "properties": {"title": "Unidade de Sa\u00fade Familiar Bracara Augusta"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4146584", "41.5467352"]}, "properties": {"title": "Unidade de Sa\u00fade do Carand\u00e1"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4355661", "41.5702042"]}, "properties": {"title": "Cl\u00ednica Dent\u00e1ria"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3488748", "41.6301168"]}, "properties": {"title": "Cruz Vermelha de Amares"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.7830557", "41.5569857"]}, "properties": {"title": "Cruz Vermelha Portuguesa - Delega\u00e7\u00e3o Marinhas"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4351106", "41.6526004"]}, "properties": {"title": "Santa Casa da Miseric\u00f3rdia"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3995399", "41.5675427"]}, "properties": {"title": "Entrada Principal \u00c1gora"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.1396253", "41.6353499"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3027821", "41.4472663"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade da Amorosa"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.0927740", "41.3709391"]}, "properties": {"title": "Cl\u00ednica de Medicina Dent\u00e1ria Doutora S\u00edlvia Silva"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.0007891", "41.3845813"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Celorico de Basto"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.7729232", "41.5117352"]}, "properties": {"title": "Santa Casa da Miseric\u00f3rdia de F\u00e3o"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.7813168", "41.5366613"]}, "properties": {"title": "Hospital Valentim Ribeiro"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.7830557", "41.5569857"]}, "properties": {"title": "Cruz Vermelha Portuguesa - Delega\u00e7\u00e3o Marinhas"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.1695736", "41.4500031"]}, "properties": {"title": "Hospital de Fafe"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3027821", "41.4472663"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade da Amorosa"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3220063", "41.4296471"]}, "properties": {"title": "Hospital Privado de Guimar\u00e3es"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3796175", "41.4423365"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.2940403", "41.4269987"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Urgezes"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3060520", "41.4407234"]}, "properties": {"title": "Hospital da Senhora da Oliveira Guimar\u00e3es, EPE"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.2631173", "41.5757292"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.2659417", "41.5736346"]}, "properties": {"title": "Hospital Ant\u00f3nio Lopes"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3112948", "41.7182673"]}, "properties": {"title": "Cruz Vermelha"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.1662765", "41.7215613"]}, "properties": {"title": "Cruz Vermelha Portuguesa - Delega\u00e7\u00e3o do Ger\u00eas"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.1396253", "41.6353499"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.1053477", "41.5671945"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.0921277", "41.6820726"]}, "properties": {"title": "Cruz Vermelha de Salamonde"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.1424339", "41.6351969"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3905284", "41.3908807"]}, "properties": {"title": "Hospital Narciso Ferreira"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4271341", "41.3710203"]}, "properties": {"title": "Clinica Dent\u00e1ria 2m"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4155696", "41.3835384"]}, "properties": {"title": "Posto de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5237956", "41.4131579"]}, "properties": {"title": "Hospital S\u00e3o Jo\u00e3o de Deus"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5170035", "41.3998052"]}, "properties": {"title": "Hospital de Dia da Trofa"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4269480", "41.3701904"]}, "properties": {"title": "Pedologia B-Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5603793", "41.3580956"]}, "properties": {"title": "Centro Sa\u00fade Ribeir\u00e3o"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4351106", "41.6526004"]}, "properties": {"title": "Santa Casa da Miseric\u00f3rdia"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4597584", "41.6004453"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3121983", "41.3757583"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Vizela"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3157245", "41.3821914"]}, "properties": {"title": "Cl\u00ednica VizelM\u00e9dica"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3144794", "41.3792618"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Vizela"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3150060", "41.3761686"]}, "properties": {"title": "Cuidados Continuados"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-6.7504943", "41.8179853"]}, "properties": {"title": "Hospital Psiqui\u00e1trico"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-6.2772463", "41.4956414"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.1898437", "41.4849037"]}, "properties": {"title": "Hospital de Mirandela"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.1793714", "41.4811416"]}, "properties": {"title": "Terra Quente"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-6.4238808", "41.3910929"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Sendim"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-6.9608138", "41.5359624"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.3071449", "41.2469062"]}, "properties": {"title": "Centro Saude"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-6.7141339", "41.3397964"]}, "properties": {"title": "Unidade Cuidados Continuados"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-6.7687339", "41.8041437"]}, "properties": {"title": "Unidade Local de Sa\u00fade do Nordeste EPE"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-6.7123469", "41.3432598"]}, "properties": {"title": "Urg\u00eancias"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.1581340", "41.3093553"]}, "properties": {"title": "Hospital da Santa Casa de Miseric\u00f3rdia"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-6.7138005", "41.3415443"]}, "properties": {"title": "Cruz Vermelha"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.1575504", "41.3095109"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-6.7126788", "41.3432003"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.3071449", "41.2469062"]}, "properties": {"title": "Centro Saude"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-6.9608138", "41.5359624"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-6.4238808", "41.3910929"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Sendim"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-6.2772463", "41.4956414"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.1793714", "41.4811416"]}, "properties": {"title": "Terra Quente"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.1898437", "41.4849037"]}, "properties": {"title": "Hospital de Mirandela"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-6.7126788", "41.3432003"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-6.7141339", "41.3397964"]}, "properties": {"title": "Unidade Cuidados Continuados"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-6.7123469", "41.3432598"]}, "properties": {"title": "Urg\u00eancias"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-6.7138005", "41.3415443"]}, "properties": {"title": "Cruz Vermelha"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.1581340", "41.3093553"]}, "properties": {"title": "Hospital da Santa Casa de Miseric\u00f3rdia"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.1575504", "41.3095109"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.5066228", "39.8250205"]}, "properties": {"title": "Clinica das Violetas"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.9206429", "39.7510958"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.5034369", "39.8415323"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.4986418", "39.8234183"]}, "properties": {"title": "Hospital Amato Lusitano"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.4985186", "40.2760557"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.5032266", "39.8414365"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.1714349", "40.1663404"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Penamacor"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.1866923", "39.8128990"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.2407601", "39.9247577"]}, "properties": {"title": "Hospital Doutor Aprigio Meireles"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.4935020", "40.2657612"]}, "properties": {"title": "Centro Hospitalar Universit\u00e1rio da Cova da Beira, EPE"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.4939440", "40.2668395"]}, "properties": {"title": "Departamento Psiqui\u00e1trico (Sa\u00fade Mental)"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.6390091", "40.1983812"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.9140737", "39.9214152"]}, "properties": {"title": "Hospital de Oleiros"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.5608507", "40.0365403"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.4999198", "39.8222841"]}, "properties": {"title": "Hospital Amato Lusitano"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.5068035", "40.2810103"]}, "properties": {"title": "Santa Casa da Miseric\u00f3rdia de Covilh\u00e3 - Centro de Diagn\u00f3stico"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["", ""]}, "properties": {"title": "Centro Hospitalar Universit\u00e1rio da Cova da Beira, EPE"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.4935020", "40.2657612"]}, "properties": {"title": "Centro Hospitalar Universit\u00e1rio da Cova da Beira, EPE"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.4985186", "40.2760557"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["", ""]}, "properties": {"title": "Centro Hospitalar Universit\u00e1rio da Cova da Beira, EPE"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.5068035", "40.2810103"]}, "properties": {"title": "Santa Casa da Miseric\u00f3rdia de Covilh\u00e3 - Centro de Diagn\u00f3stico"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.4939440", "40.2668395"]}, "properties": {"title": "Departamento Psiqui\u00e1trico (Sa\u00fade Mental)"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.6390091", "40.1983812"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.2407601", "39.9247577"]}, "properties": {"title": "Hospital Doutor Aprigio Meireles"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.9140737", "39.9214152"]}, "properties": {"title": "Hospital de Oleiros"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.1714349", "40.1663404"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Penamacor"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.9206429", "39.7510958"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.1866923", "39.8128990"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6298927", "40.4012183"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Febres"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.7626573", "40.2979050"]}, "properties": {"title": "Hospital Rovisco Pais"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5876475", "40.3414743"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Cantanhede"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6619573", "40.4186171"]}, "properties": {"title": "Posto de Sa\u00fade de Vilamar"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5876475", "40.3414743"]}, "properties": {"title": "Hospital do Arcebisto Jo\u00e3o Cris\u00f3stomo"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["", ""]}, "properties": {"title": "Centro Hospitalar e Universit\u00e1rio de Coimbra"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3929031", "40.0276228"]}, "properties": {"title": "Centro Sa\u00fade Penela"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.2837721", "40.2671828"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Penacova"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6342525", "40.1611738"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade da Granja do Ulmeiro"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5876475", "40.3414743"]}, "properties": {"title": "Hospital do Arcebisto Jo\u00e3o Cris\u00f3stomo"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["", ""]}, "properties": {"title": "Hospital Distrital da Figueira da Foz"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["", ""]}, "properties": {"title": "Hospital Militar Regional 2"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.8541564", "40.1558441"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade da Figueira da Foz"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6619573", "40.4186171"]}, "properties": {"title": "Posto de Sa\u00fade de Vilamar"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.7626573", "40.2979050"]}, "properties": {"title": "Hospital Rovisco Pais"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4958141", "40.1109874"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4101273", "40.2166804"]}, "properties": {"title": "Instituto Portugu\u00eas de Oncologia - Francisco Gentil"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.7373668", "40.4270273"]}, "properties": {"title": "Atendimento Permanente"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.8623405", "40.1311067"]}, "properties": {"title": "Hospital Distrital da Figueira da Foz"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6298927", "40.4012183"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Febres"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.8557301", "40.1550419"]}, "properties": {"title": "Policlinica Central da Figueira da Foz"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6794302", "40.1792519"]}, "properties": {"title": "Santa Casa da Miseric\u00f3rdia"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5876475", "40.3414743"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Cantanhede"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4249130", "40.2246679"]}, "properties": {"title": "Idealmed - Unidade Hospitalar de Coimbra"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.8554929", "40.3585594"]}, "properties": {"title": "Funda\u00e7\u00e3o Aur\u00e9lio Amaro Dinis"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.2483892", "40.1149010"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.8574877", "40.3551431"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6510938", "40.1499440"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Alfarelos"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.2349624", "40.1242919"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.8074840", "40.0689011"]}, "properties": {"title": "Posto M\u00e9dico Pai\u00e3o"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6208654", "40.0627092"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Soure"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["", ""]}, "properties": {"title": "Hospital dos Cov\u00f5es"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3926362", "40.0276687"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4958141", "40.1109874"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["", ""]}, "properties": {"title": "Hospital Distrital da Figueira da Foz"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.8623405", "40.1311067"]}, "properties": {"title": "Hospital Distrital da Figueira da Foz"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.8074840", "40.0689011"]}, "properties": {"title": "Posto M\u00e9dico Pai\u00e3o"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.8541564", "40.1558441"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade da Figueira da Foz"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.8557301", "40.1550419"]}, "properties": {"title": "Policlinica Central da Figueira da Foz"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.2483892", "40.1149010"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.2349624", "40.1242919"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.7373668", "40.4270273"]}, "properties": {"title": "Atendimento Permanente"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6794302", "40.1792519"]}, "properties": {"title": "Santa Casa da Miseric\u00f3rdia"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.8574877", "40.3551431"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.8554929", "40.3585594"]}, "properties": {"title": "Funda\u00e7\u00e3o Aur\u00e9lio Amaro Dinis"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.2837721", "40.2671828"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Penacova"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3929031", "40.0276228"]}, "properties": {"title": "Centro Sa\u00fade Penela"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3926362", "40.0276687"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6208654", "40.0627092"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Soure"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6510938", "40.1499440"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Alfarelos"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6342525", "40.1611738"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade da Granja do Ulmeiro"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["", ""]}, "properties": {"title": "Unidade de Cuidados Continuados da Santa Casa de Miseric\u00f3rdia de Vila Vi\u00e7osa"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["", ""]}, "properties": {"title": "Hospital da Miseric\u00f3rdia"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.9005561", "38.5678982"]}, "properties": {"title": "Patroc\u00ednio"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.9145780", "38.5633397"]}, "properties": {"title": "Hospital da Misericordia de \u00c9vora"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.9022262", "38.5706931"]}, "properties": {"title": "Esp\u00edrito Santo"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.2148101", "38.6523122"]}, "properties": {"title": "Hospital S\u00e3o Jo\u00e3o de Deus"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["", ""]}, "properties": {"title": "Hospital da Miseric\u00f3rdia"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.2148101", "38.6523122"]}, "properties": {"title": "Hospital S\u00e3o Jo\u00e3o de Deus"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["", ""]}, "properties": {"title": "Unidade de Cuidados Continuados da Santa Casa de Miseric\u00f3rdia de Vila Vi\u00e7osa"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.2353712", "37.1287050"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade das Ferreiras"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.2327871", "37.1030725"]}, "properties": {"title": "HPP Hospital de Albufeira"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.2549965", "37.0982292"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Albufeira"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3152342", "37.1249495"]}, "properties": {"title": "Primeiros Socorros"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.7969488", "37.3179390"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Aljezur"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.4678385", "37.2834433"]}, "properties": {"title": "Unidade de Cuidados Continuados"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4330858", "37.1958626"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6821603", "37.0981644"]}, "properties": {"title": "Hospital Privado de S\u00e3o Gon\u00e7alo de Lagos"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.4191227", "37.1878757"]}, "properties": {"title": "Centro M\u00e9dico Internacional do Guadiana"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6887854", "37.1017261"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4396818", "37.1903769"]}, "properties": {"title": "Santa Casa da Misericordia"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6700099", "37.0997089"]}, "properties": {"title": "Hospital Distrital de Lagos"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5444341", "37.1385093"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Portim\u00e3o"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.7049226", "37.0931122"]}, "properties": {"title": "Extens\u00e3o da Luz de Tavira do Centro de Sa\u00fade de Tavira"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.0928145", "37.0711229"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade Quarteira"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.8404725", "37.0360147"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4554712", "37.1339844"]}, "properties": {"title": "Cl\u00ednica de Fisioterapia de Lagoa"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.4678385", "37.2834433"]}, "properties": {"title": "Unidade de Cuidados Continuados"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.2549965", "37.0982292"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Albufeira"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.2327871", "37.1030725"]}, "properties": {"title": "HPP Hospital de Albufeira"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.7969488", "37.3179390"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Aljezur"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.0130823", "37.1462390"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Loul\u00e9"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.9116931", "37.0841226"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.6039369", "37.1446042"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["", ""]}, "properties": {"title": "Hospital da Santa Casa da Miseric\u00f3rdia de Monchique"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4581300", "37.1361423"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.9688180", "37.0452020"]}, "properties": {"title": "Hospital Particular do Algarve - Gambelas"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.2353712", "37.1287050"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade das Ferreiras"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.1774154", "37.2359995"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Alte"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.9302568", "37.0257025"]}, "properties": {"title": "Centro Hospitalar e Universit\u00e1rio do Algarve-Hospital de Faro"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["", ""]}, "properties": {"title": "Centro Hospitalar e Universit\u00e1rio do Algarve-Hospital de Portim\u00e3o"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.7862427", "37.1537469"]}, "properties": {"title": "Centro de sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5447884", "37.1392675"]}, "properties": {"title": "Hospital de S\u00e3o Camilo"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.5903378", "37.1344267"]}, "properties": {"title": "Posto de Socorros"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5822085", "37.1301722"]}, "properties": {"title": "Hospital Particular do Algarve - Alvor"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.9391633", "37.0208207"]}, "properties": {"title": "Hospital dos Lus\u00edadas"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.9315388", "37.0211428"]}, "properties": {"title": "SiliPure"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.9434910", "37.0229614"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3152342", "37.1249495"]}, "properties": {"title": "Primeiros Socorros"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.1545845", "37.1320052"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Boliqueime"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.6510442", "37.1155956"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Tavira"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.8384091", "37.0353079"]}, "properties": {"title": "Cruz Vermelha"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["", ""]}, "properties": {"title": "Hospital de Loul\u00e9"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4581300", "37.1361423"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4554712", "37.1339844"]}, "properties": {"title": "Cl\u00ednica de Fisioterapia de Lagoa"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6700099", "37.0997089"]}, "properties": {"title": "Hospital Distrital de Lagos"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6887854", "37.1017261"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6821603", "37.0981644"]}, "properties": {"title": "Hospital Privado de S\u00e3o Gon\u00e7alo de Lagos"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.0928145", "37.0711229"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade Quarteira"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.1774154", "37.2359995"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Alte"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["", ""]}, "properties": {"title": "Hospital de Loul\u00e9"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.0130823", "37.1462390"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Loul\u00e9"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.1545845", "37.1320052"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Boliqueime"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["", ""]}, "properties": {"title": "Hospital da Santa Casa da Miseric\u00f3rdia de Monchique"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.8404725", "37.0360147"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.8384091", "37.0353079"]}, "properties": {"title": "Cruz Vermelha"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5822085", "37.1301722"]}, "properties": {"title": "Hospital Particular do Algarve - Alvor"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5444341", "37.1385093"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Portim\u00e3o"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["", ""]}, "properties": {"title": "Centro Hospitalar e Universit\u00e1rio do Algarve-Hospital de Portim\u00e3o"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5447884", "37.1392675"]}, "properties": {"title": "Hospital de S\u00e3o Camilo"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4396818", "37.1903769"]}, "properties": {"title": "Santa Casa da Misericordia"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4330858", "37.1958626"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.7862427", "37.1537469"]}, "properties": {"title": "Centro de sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.7049226", "37.0931122"]}, "properties": {"title": "Extens\u00e3o da Luz de Tavira do Centro de Sa\u00fade de Tavira"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.5903378", "37.1344267"]}, "properties": {"title": "Posto de Socorros"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.6510442", "37.1155956"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Tavira"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.6039369", "37.1446042"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.9116931", "37.0841226"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.4191227", "37.1878757"]}, "properties": {"title": "Centro M\u00e9dico Internacional do Guadiana"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.5472763", "40.8094917"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade Doutor Corte Real"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["", ""]}, "properties": {"title": "Unidade de Cuidadps Continuados de Almeida"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.3975222", "40.6298510"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-6.9647772", "40.8900703"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.5360859", "40.6207884"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Fornos de Algodres"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.6030399", "40.4935425"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.6955084", "40.4213308"]}, "properties": {"title": "Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.5360859", "40.6207884"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Fornos de Algodres"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.2755376", "40.5306059"]}, "properties": {"title": "Hospital Distrital da Guarda"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.5472763", "40.8094917"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade Doutor Corte Real"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.6953566", "40.4214782"]}, "properties": {"title": "Hospital Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["", ""]}, "properties": {"title": "Parque da Sa\u00fade da Guarda"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.3975222", "40.6298510"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.6030399", "40.4935425"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["", ""]}, "properties": {"title": "Unidade de Cuidadps Continuados de Almeida"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.7095415", "40.4175099"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-6.9647772", "40.8900703"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.1401068", "41.0864818"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.7095415", "40.4175099"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.6955084", "40.4213308"]}, "properties": {"title": "Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.6953566", "40.4214782"]}, "properties": {"title": "Hospital Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.1401068", "41.0864818"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.9728878", "39.5502927"]}, "properties": {"title": "Hospital Bernardino Lopes de Oliveira"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.0351847", "39.5398050"]}, "properties": {"title": "Centro de sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.9603401", "39.6877707"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade da Martingan\u00e7a"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3780320", "39.8207729"]}, "properties": {"title": "Hospital Santa Cec\u00edlia"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3673164", "39.8938422"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4364969", "39.9140687"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3563902", "39.9241736"]}, "properties": {"title": "Hospital da Funda\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Guia"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.8175501", "39.6390630"]}, "properties": {"title": "Centro Hospitalar de Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1346450", "39.4065049"]}, "properties": {"title": "Casa de Sa\u00fade do Montepio Rainha Dona Leonor"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1324988", "39.4034067"]}, "properties": {"title": "Hospital Termal Rainha D. Leonor"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.2268020", "39.4313841"]}, "properties": {"title": "Primeiros Socorros"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1306313", "39.4045283"]}, "properties": {"title": "Centro Hospitalar Oeste Norte"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1329242", "39.4028211"]}, "properties": {"title": "Hospital Termal Fisioterapia"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1469273", "39.4046655"]}, "properties": {"title": "Laborat\u00f3rio Analises Beatriz Godinho"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1326954", "39.4032337"]}, "properties": {"title": "Hospital Termal"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.2276901", "39.4340149"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1394469", "39.4114311"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1315378", "39.4045987"]}, "properties": {"title": "Hospital de Caldas da Rainha"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1306313", "39.4045283"]}, "properties": {"title": "Centro Hospitalar Oeste Norte"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1329242", "39.4028211"]}, "properties": {"title": "Hospital Termal Fisioterapia"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1346450", "39.4065049"]}, "properties": {"title": "Casa de Sa\u00fade do Montepio Rainha Dona Leonor"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.8309063", "39.7359338"]}, "properties": {"title": "Hemodi\u00e1lise"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1326954", "39.4032337"]}, "properties": {"title": "Hospital Termal"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.8394464", "39.7306038"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade dos Parceiros"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3780320", "39.8207729"]}, "properties": {"title": "Hospital Santa Cec\u00edlia"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.3820409", "39.3629938"]}, "properties": {"title": "Hospital de Peniche"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4364969", "39.9140687"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3673164", "39.8938422"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1212486", "39.3625070"]}, "properties": {"title": "Cl\u00ednica de Di\u00e1lise"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.9603401", "39.6877707"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade da Martingan\u00e7a"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.9277199", "39.7511896"]}, "properties": {"title": "CliniGrande"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6256160", "39.9168060"]}, "properties": {"title": "Hospital Distrital de Pombal"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1324988", "39.4034067"]}, "properties": {"title": "Hospital Termal Rainha D. Leonor"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.9359267", "39.7426077"]}, "properties": {"title": "Polidiagn\u00f3stico"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.8154204", "39.7487615"]}, "properties": {"title": "Centro Hospitalar de S. Francisco"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.7928025", "39.7431706"]}, "properties": {"title": "Hospital de Santo Andr\u00e9"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1270345", "39.3688664"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Gaeiras"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1394469", "39.4114311"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["", ""]}, "properties": {"title": "Centro Hospitalar Nossa Senhora da Nazar\u00e9"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3563902", "39.9241736"]}, "properties": {"title": "Hospital da Funda\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Guia"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.2276901", "39.4340149"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1469273", "39.4046655"]}, "properties": {"title": "Laborat\u00f3rio Analises Beatriz Godinho"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.9279474", "39.7513515"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.2268020", "39.4313841"]}, "properties": {"title": "Primeiros Socorros"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.0351847", "39.5398050"]}, "properties": {"title": "Centro de sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.8052342", "39.7441352"]}, "properties": {"title": "Dom Manuel de Aguiar"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.8175501", "39.6390630"]}, "properties": {"title": "Centro Hospitalar de Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.9728878", "39.5502927"]}, "properties": {"title": "Hospital Bernardino Lopes de Oliveira"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1315378", "39.4045987"]}, "properties": {"title": "Hospital de Caldas da Rainha"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.9359267", "39.7426077"]}, "properties": {"title": "Polidiagn\u00f3stico"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.9279474", "39.7513515"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.9277199", "39.7511896"]}, "properties": {"title": "CliniGrande"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["", ""]}, "properties": {"title": "Centro Hospitalar Nossa Senhora da Nazar\u00e9"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1212486", "39.3625070"]}, "properties": {"title": "Cl\u00ednica de Di\u00e1lise"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1270345", "39.3688664"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Gaeiras"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.3820409", "39.3629938"]}, "properties": {"title": "Hospital de Peniche"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6256160", "39.9168060"]}, "properties": {"title": "Hospital Distrital de Pombal"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.9770750", "39.0228037"]}, "properties": {"title": "Laborat\u00f3rio de An\u00e1lises Doutor Paulino Lda"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.9752623", "39.0233454"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.9987112", "39.0506209"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Alenquer"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.9769799", "39.0218978"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.2494992", "38.7428458"]}, "properties": {"title": "Hospital Fernando Fonseca - Amadora/Sintra"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.2436286", "38.7608405"]}, "properties": {"title": "Hospital Da Luz"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.0818805", "38.9817047"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Arruda dos Vinhos"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.0784676", "38.9825681"]}, "properties": {"title": "Hospital de Santa Casa da Miseric\u00f3rdia de Arruda dos Vinhos"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.8997698", "39.1370985"]}, "properties": {"title": "Clin\u00edca Doutor Vieira Dias"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.9967996", "39.2108901"]}, "properties": {"title": "La\u00e7os de Sangue - Associa\u00e7\u00e3o Ben\u00e9vola de Dadores de Sangue"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.3946998", "38.7045830"]}, "properties": {"title": "Cl\u00ednica M\u00e9dico-Dent\u00e1ria Calouste Gulbenkian"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.4440317", "38.7008000"]}, "properties": {"title": "Pet Shop"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.3875069", "38.7044638"]}, "properties": {"title": "F\u00e9xix"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.3630445", "38.6903325"]}, "properties": {"title": "Cl\u00ednica do Tempo - Doutor Humberto Barbosa"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.4412418", "38.6997856"]}, "properties": {"title": "Ortodontia e Medicina Dent\u00e1ria Guiga ortodontics Clinica Tratamentos medicinais"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.3925944", "38.7515398"]}, "properties": {"title": "Centro M\u00e9dico"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.4391943", "38.6998990"]}, "properties": {"title": "Loja patinhas, Banhos tosquias pet sitting entregas ao domicilio, tudo para animais de estima\u00e7\u00e3o"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.4237165", "38.7419088"]}, "properties": {"title": "CASP -Centro de Apoio Social do Pis\u00e3o"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.4080651", "38.7296167"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.4240954", "38.7102490"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.4335417", "38.6975726"]}, "properties": {"title": "Instituto de Medicina de Cascais"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.4273694", "38.6988361"]}, "properties": {"title": "Consult\u00f3rio"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.3816336", "38.6988012"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de S\u00e3o Jo\u00e3o do Estoril"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["", ""]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Cascais"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.3457527", "38.6895763"]}, "properties": {"title": "Veterin\u00e1rio"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.3493652", "38.6859536"]}, "properties": {"title": "Hospital de Sant'Ana"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.3450666", "38.6894563"]}, "properties": {"title": "Dentista"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.4030812", "38.7342798"]}, "properties": {"title": "Centro de Medicina de Reabilita\u00e7\u00e3o de Alcoit\u00e3o"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.4111323", "38.7063494"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.3414447", "38.6823964"]}, "properties": {"title": "Cl\u00ednica Europa"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.4170035", "38.7048469"]}, "properties": {"title": "Pulmocor"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.4288090", "38.6978411"]}, "properties": {"title": "Oftalmologista"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.3444059", "38.6814458"]}, "properties": {"title": "Hospital Ortop\u00e9dico Doutor Jos\u00e9 de Almeida"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.3390628", "38.7367138"]}, "properties": {"title": "Farm\u00e1cia Fontes Rocha"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.4189656", "38.7295648"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.4175607", "38.7282727"]}, "properties": {"title": "HPP Hospital de Cascais Doutor Jos\u00e9 de Almeida"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.3327437", "38.6895608"]}, "properties": {"title": "INTEGRITAS - Cuidados de Saude, Lda."}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.3414447", "38.6823964"]}, "properties": {"title": "Cl\u00ednica Europa"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.2761801", "38.7738794"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.2343845", "38.7259110"]}, "properties": {"title": "Hospital de Santa Cruz"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.9770750", "39.0228037"]}, "properties": {"title": "Laborat\u00f3rio de An\u00e1lises Doutor Paulino Lda"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.9769799", "39.0218978"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.2784262", "38.7740856"]}, "properties": {"title": "Casa de Sa\u00fade da Idanha"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.2558770", "39.0949265"]}, "properties": {"title": "Soerad - Hospital Privado"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1730833", "38.7677684"]}, "properties": {"title": "Cl\u00ednica Walk'in\u00ae Telheiras"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.3444059", "38.6814458"]}, "properties": {"title": "Hospital Ortop\u00e9dico Doutor Jos\u00e9 de Almeida"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.3053215", "38.7013517"]}, "properties": {"title": "Hospital da Luz - Cl\u00ednica Parque dos Poetas"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["", ""]}, "properties": {"title": "Hospital Cuf Descobertas"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.2301810", "38.7286351"]}, "properties": {"title": "Centro Hospitalar - Reabilita\u00e7\u00e3o"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.2221133", "38.6941246"]}, "properties": {"title": "Funda\u00e7\u00e3o Dona Anna de Sommer Champalimaud e Doutor Carlos Montez Champalimaud"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.2436286", "38.7608405"]}, "properties": {"title": "Hospital Da Luz"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["", ""]}, "properties": {"title": "Hospital Santa Marta"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.3816336", "38.6988012"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de S\u00e3o Jo\u00e3o do Estoril"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.4189656", "38.7295648"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.2607443", "38.7616174"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1945108", "38.7559505"]}, "properties": {"title": "Hospital da Luz Lisboa"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.4391943", "38.6998990"]}, "properties": {"title": "Loja patinhas, Banhos tosquias pet sitting entregas ao domicilio, tudo para animais de estima\u00e7\u00e3o"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1876710", "38.6994954"]}, "properties": {"title": "Hospital de Egas Moniz"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.4175607", "38.7282727"]}, "properties": {"title": "HPP Hospital de Cascais Doutor Jos\u00e9 de Almeida"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.2982314", "38.7024687"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Pa\u00e7o de Arcos"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.3179834", "38.6935407"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Oeiras"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.4412418", "38.6997856"]}, "properties": {"title": "Ortodontia e Medicina Dent\u00e1ria Guiga ortodontics Clinica Tratamentos medicinais"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1824696", "38.6998067"]}, "properties": {"title": "Clinica CUF Bel\u00e9m"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.3074825", "38.8066184"]}, "properties": {"title": "Casa da Sa\u00fade do Telhal"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.2985884", "38.7025651"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.4440317", "38.7008000"]}, "properties": {"title": "Pet Shop"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1655516", "38.7403831"]}, "properties": {"title": "Instituto Portugu\u00eas Oncologia de Lisboa Francisco Gentil"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.3875069", "38.7044638"]}, "properties": {"title": "F\u00e9xix"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["", ""]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Cascais"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.3327437", "38.6895608"]}, "properties": {"title": "INTEGRITAS - Cuidados de Saude, Lda."}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.3075898", "38.8079068"]}, "properties": {"title": "Casa de Sa\u00fade do Telhal"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.3946998", "38.7045830"]}, "properties": {"title": "Cl\u00ednica M\u00e9dico-Dent\u00e1ria Calouste Gulbenkian"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1689598", "38.7515248"]}, "properties": {"title": "Cl\u00ednica S\u00e3o Jo\u00e3o de \u00c1vila"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.3561637", "38.7990650"]}, "properties": {"title": "Unidade de Sa\u00fade Familiar Natividade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.4288090", "38.6978411"]}, "properties": {"title": "Oftalmologista"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.2571342", "39.0861685"]}, "properties": {"title": "Hospital de Torres Vedras"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.0986338", "38.8026391"]}, "properties": {"title": "Hospital do Mar"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.9840553", "38.9782728"]}, "properties": {"title": "Hospital Vila Franca de Xira"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.4335417", "38.6975726"]}, "properties": {"title": "Instituto de Medicina de Cascais"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.4273694", "38.6988361"]}, "properties": {"title": "Consult\u00f3rio"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.3343699", "38.9394689"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Mafra"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.4240954", "38.7102490"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.3390628", "38.7367138"]}, "properties": {"title": "Farm\u00e1cia Fontes Rocha"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1577538", "38.7344588"]}, "properties": {"title": "SAMS"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.0980312", "38.8030496"]}, "properties": {"title": "Hospital do Mar"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1457764", "38.7134731"]}, "properties": {"title": "Hospital Saint Louis"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.4170035", "38.7048469"]}, "properties": {"title": "Pulmocor"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.2209297", "38.6952468"]}, "properties": {"title": "Unidade de Sa\u00fade Familiar Descobertas"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1506543", "38.7124622"]}, "properties": {"title": "Hospital de Jesus"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1685359", "38.7049314"]}, "properties": {"title": "Hospital CUF Infante Santo"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1743424", "38.8206633"]}, "properties": {"title": "Hospital Beatriz \u00c2ngelo"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.4111323", "38.7063494"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.3493652", "38.6859536"]}, "properties": {"title": "Hospital de Sant'Ana"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.3630445", "38.6903325"]}, "properties": {"title": "Cl\u00ednica do Tempo - Doutor Humberto Barbosa"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.3983638", "38.8144458"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade Monte da Lua"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1758181", "38.7486962"]}, "properties": {"title": "Hospital dos Lus\u00edadas"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.3520283", "38.7903245"]}, "properties": {"title": "Servi\u00e7o de Urg\u00eancia B\u00e1sica (SUB)"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.4080651", "38.7296167"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.9967996", "39.2108901"]}, "properties": {"title": "La\u00e7os de Sangue - Associa\u00e7\u00e3o Ben\u00e9vola de Dadores de Sangue"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1460882", "38.7571061"]}, "properties": {"title": "Hospital J\u00falio de Matos"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1645625", "38.7500117"]}, "properties": {"title": "Hospital Santa Maria"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.3313623", "39.2024830"]}, "properties": {"title": "UCSP Lourinh\u00e3 - P\u00f3lo Ribamar"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1757319", "38.7567214"]}, "properties": {"title": "Hospital da Luz Torres de Lisboa"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1756551", "38.7456459"]}, "properties": {"title": "Hospital da Cruz Vermelha Portuguesa"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1537021", "38.7166453"]}, "properties": {"title": "Hospital Privado de Ortopedia"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1572508", "38.7647054"]}, "properties": {"title": "Hospital Pulido Valente"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.3193359", "39.0899996"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.0998048", "38.7587821"]}, "properties": {"title": "Hospital Cuf Descobertas"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.4030812", "38.7342798"]}, "properties": {"title": "Centro de Medicina de Reabilita\u00e7\u00e3o de Alcoit\u00e3o"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.3086846", "38.7693426"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade do Olival"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.2589595", "39.0803026"]}, "properties": {"title": "CUF Torres Vedras"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1414432", "38.7225043"]}, "properties": {"title": "Hospital de Santo Ant\u00f3nio dos Capuchos"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.2494992", "38.7428458"]}, "properties": {"title": "Hospital Fernando Fonseca - Amadora/Sintra"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.2991681", "38.7686483"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade do Cac\u00e9m"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1476072", "38.7331021"]}, "properties": {"title": "Maternidade Doutor Alfredo da Costa"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1443175", "38.7224639"]}, "properties": {"title": "Instituto de Oftalmologia Doutor Gama Pinto"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1388146", "38.7198864"]}, "properties": {"title": "Hospital de S\u00e3o Jos\u00e9"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.8997698", "39.1370985"]}, "properties": {"title": "Clin\u00edca Doutor Vieira Dias"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1149880", "38.7685821"]}, "properties": {"title": "Hospital do SAMS"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.4237165", "38.7419088"]}, "properties": {"title": "CASP -Centro de Apoio Social do Pis\u00e3o"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.3796677", "38.8018000"]}, "properties": {"title": "Cl\u00ednica \"Cintra M\u00e9dica\""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1393819", "38.7276257"]}, "properties": {"title": "Hospital Dona Estef\u00e2nia"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.3450666", "38.6894563"]}, "properties": {"title": "Dentista"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1486352", "38.7559312"]}, "properties": {"title": "Parque de Sa\u00fade de Lisboa"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.3925944", "38.7515398"]}, "properties": {"title": "Centro M\u00e9dico"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.0461591", "38.9063482"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Arcena e Bom Sucesso"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.3457527", "38.6895763"]}, "properties": {"title": "Veterin\u00e1rio"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.2185595", "38.7066015"]}, "properties": {"title": "Hospital S\u00e3o Francisco Xavier"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1593687", "38.7478803"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.9752623", "39.0233454"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.3771556", "38.8498416"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.0784676", "38.9825681"]}, "properties": {"title": "Hospital de Santa Casa da Miseric\u00f3rdia de Arruda dos Vinhos"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1419535", "38.7084211"]}, "properties": {"title": "Hospital da Ordem Terceira"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.2618221", "39.0642309"]}, "properties": {"title": "Hospital Doutor Jos\u00e9 Maria Antunes J\u00fanior"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.0818805", "38.9817047"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Arruda dos Vinhos"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1531513", "38.7391536"]}, "properties": {"title": "Hospital Curry Cabral"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1748610", "38.7566926"]}, "properties": {"title": "Hospital da Luz Torres de Lisboa"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1737369", "38.7683266"]}, "properties": {"title": "Hospital das For\u00e7as Armadas - P\u00f3lo de Lisboa"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.9987112", "39.0506209"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Alenquer"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1743424", "38.8206633"]}, "properties": {"title": "Hospital Beatriz \u00c2ngelo"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.0986338", "38.8026391"]}, "properties": {"title": "Hospital do Mar"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.0980312", "38.8030496"]}, "properties": {"title": "Hospital do Mar"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.3313623", "39.2024830"]}, "properties": {"title": "UCSP Lourinh\u00e3 - P\u00f3lo Ribamar"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.3343699", "38.9394689"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Mafra"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.3179834", "38.6935407"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Oeiras"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.2301810", "38.7286351"]}, "properties": {"title": "Centro Hospitalar - Reabilita\u00e7\u00e3o"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.2343845", "38.7259110"]}, "properties": {"title": "Hospital de Santa Cruz"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.2982314", "38.7024687"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Pa\u00e7o de Arcos"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.2985884", "38.7025651"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.3053215", "38.7013517"]}, "properties": {"title": "Hospital da Luz - Cl\u00ednica Parque dos Poetas"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.3520283", "38.7903245"]}, "properties": {"title": "Servi\u00e7o de Urg\u00eancia B\u00e1sica (SUB)"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.3983638", "38.8144458"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade Monte da Lua"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.3074825", "38.8066184"]}, "properties": {"title": "Casa da Sa\u00fade do Telhal"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.2494992", "38.7428458"]}, "properties": {"title": "Hospital Fernando Fonseca - Amadora/Sintra"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.2991681", "38.7686483"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade do Cac\u00e9m"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.2607443", "38.7616174"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.3075898", "38.8079068"]}, "properties": {"title": "Casa de Sa\u00fade do Telhal"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.3561637", "38.7990650"]}, "properties": {"title": "Unidade de Sa\u00fade Familiar Natividade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.3086846", "38.7693426"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade do Olival"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.3796677", "38.8018000"]}, "properties": {"title": "Cl\u00ednica \"Cintra M\u00e9dica\""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.2761801", "38.7738794"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.2784262", "38.7740856"]}, "properties": {"title": "Casa de Sa\u00fade da Idanha"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.3771556", "38.8498416"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.3193359", "39.0899996"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.2618221", "39.0642309"]}, "properties": {"title": "Hospital Doutor Jos\u00e9 Maria Antunes J\u00fanior"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.2558770", "39.0949265"]}, "properties": {"title": "Soerad - Hospital Privado"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.2589595", "39.0803026"]}, "properties": {"title": "CUF Torres Vedras"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.2571342", "39.0861685"]}, "properties": {"title": "Hospital de Torres Vedras"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.9840553", "38.9782728"]}, "properties": {"title": "Hospital Vila Franca de Xira"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.0461591", "38.9063482"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Arcena e Bom Sucesso"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.1628815", "38.8754189"]}, "properties": {"title": "Hospital de Santa Luzia"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.4293006", "39.2996744"]}, "properties": {"title": "Hospital Doutor Jos\u00e9 Maria Grande"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.1628815", "38.8754189"]}, "properties": {"title": "Hospital de Santa Luzia"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.0802084", "41.3021237"]}, "properties": {"title": "Hospital de S. Gon\u00e7alo (Novo)"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.0799731", "41.3014519"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.0767430", "41.2740792"]}, "properties": {"title": "Cruz Vermelha Portuguesa"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.0792387", "41.2729056"]}, "properties": {"title": "Hospital de S\u00e3o Gon\u00e7alo (antigo)"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.0801441", "41.2728918"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.0806660", "41.3030374"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.0789946", "41.2716385"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.0795594", "41.2738999"]}, "properties": {"title": "Unidade de Cuidados Continuados"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.0380182", "41.1600095"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Bai\u00e3o"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.2029438", "41.3705105"]}, "properties": {"title": "Hospital Agostinho Ribeiro"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.1476123", "41.3237389"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade da Lixa"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5080127", "41.1602572"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade S\u00e3o Pedro da Cova"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5367072", "41.1444153"]}, "properties": {"title": "Centro M\u00e9dico de Gondomar"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5573405", "41.1379910"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Valbom"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5292853", "41.1393767"]}, "properties": {"title": "Clifala"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5444179", "41.1436821"]}, "properties": {"title": "Hospital-Escola Fernando Pessoa"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.2780487", "41.2804533"]}, "properties": {"title": "Centro de Saude"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.2784096", "41.2804551"]}, "properties": {"title": "Hospital de Lousada"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6261504", "41.2333858"]}, "properties": {"title": "Centro Sa\u00fade da Maia"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5724526", "41.2115299"]}, "properties": {"title": "Centro M\u00e9dico dos Moutidos"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5792862", "41.1959825"]}, "properties": {"title": "Unidade Sa\u00fade Familiar Pedrou\u00e7os"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6237501", "41.2351939"]}, "properties": {"title": "Hospital de Dia da Maia"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.1497082", "41.1869795"]}, "properties": {"title": "Hospital Santa Isabel"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.7097362", "41.2222837"]}, "properties": {"title": "Hospital Privado da Boa Nova"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6631308", "41.1838556"]}, "properties": {"title": "Hospital Pedro Hispano - Unidade Local de Sa\u00fade de Matosinhos, E.P.E."}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6976763", "41.1990996"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Le\u00e7a da Palmeira"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6116126", "41.1976507"]}, "properties": {"title": "Unidade de Sa\u00fade Familiar Infesta"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6502161", "41.1817154"]}, "properties": {"title": "Instituto CUF Porto"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3682347", "41.3096130"]}, "properties": {"title": "Clinica Santo Ant\u00f3nio"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4157532", "41.2660579"]}, "properties": {"title": "Cruz Vermelha Fraz\u00e3o"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3773116", "41.2770598"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3324326", "41.2052118"]}, "properties": {"title": "Hospital de Paredes"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3887071", "41.1930001"]}, "properties": {"title": "Clinica Dent\u00e1ria Doutor Renato Pinto"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3971193", "41.1537917"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Sobreira"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4138649", "41.2202689"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade Rebordosa"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3627933", "41.2275798"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Cristelo"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3109755", "41.1953206"]}, "properties": {"title": "Hospital Padre Am\u00e9rico"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3536051", "41.1666828"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Pa\u00e7o de Sousa"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6269358", "41.1576791"]}, "properties": {"title": "Hospital Militar Regional n\u00ba 1 (Dom Pedro V)"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3109755", "41.1953206"]}, "properties": {"title": "Hospital Padre Am\u00e9rico"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6164128", "41.1476451"]}, "properties": {"title": "Hospital Ordem do Carmo"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5457430", "41.2265562"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Ermesinde"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.0801441", "41.2728918"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3682347", "41.3096130"]}, "properties": {"title": "Clinica Santo Ant\u00f3nio"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4975840", "41.1867701"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Valongo"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5080127", "41.1602572"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade S\u00e3o Pedro da Cova"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4993182", "41.1872348"]}, "properties": {"title": "Hospital Valongo"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6147605", "41.1473906"]}, "properties": {"title": "Hospital Ordem dos Cl\u00e9rigos"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5498695", "41.3437282"]}, "properties": {"title": "Hospital Privado da Trofa"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6849876", "41.3798273"]}, "properties": {"title": "Unidade de Sa\u00fade Familiar da Junqueira"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6166362", "41.1417631"]}, "properties": {"title": "Hospital Ordem S\u00e3o Francisco"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3324326", "41.2052118"]}, "properties": {"title": "Hospital de Paredes"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3627933", "41.2275798"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Cristelo"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.2784096", "41.2804551"]}, "properties": {"title": "Hospital de Lousada"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6051674", "41.1803487"]}, "properties": {"title": "Instituto Portugu\u00eas de Oncologia do Porto"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.2780487", "41.2804533"]}, "properties": {"title": "Centro de Saude"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6112078", "41.1282697"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4090919", "41.3553327"]}, "properties": {"title": "Centro de S\u00e1ude de S\u00e3o tom\u00e9 de Negrelos"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5573405", "41.1379910"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Valbom"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6204879", "41.0948849"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade da Boa Nova"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.0802084", "41.3021237"]}, "properties": {"title": "Hospital de S. Gon\u00e7alo (Novo)"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4828141", "41.1820626"]}, "properties": {"title": "Hospital de S\u00e3o Martinho"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.0795594", "41.2738999"]}, "properties": {"title": "Unidade de Cuidados Continuados"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.7453052", "41.3555271"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Vila do Conde"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6098250", "41.1603439"]}, "properties": {"title": "Hospital de Santa Maria"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5958785", "41.1070602"]}, "properties": {"title": "Centro Hospitalar Vila Nova de Gaia/Espinho Santos Silva - Unidade 1"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6643549", "41.1767423"]}, "properties": {"title": "Hospital de Magalh\u00e3es Lemos"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4815470", "41.3427448"]}, "properties": {"title": "Santa Casa da Miseric\u00f3rdia de Santo Tirso"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3971193", "41.1537917"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Sobreira"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6034531", "41.1798938"]}, "properties": {"title": "Hospital de S\u00e3o Jo\u00e3o"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6502161", "41.1817154"]}, "properties": {"title": "Instituto CUF Porto"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6262594", "41.1573133"]}, "properties": {"title": "Hospital Lus\u00edadas Porto"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6186012", "41.1207254"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5937306", "41.1546824"]}, "properties": {"title": "Hospital Joaquim Urbano"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6178884", "41.1464262"]}, "properties": {"title": "Hospital Geral de Santo Ant\u00f3nio"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6338270", "41.1644544"]}, "properties": {"title": "Casa de Sa\u00fade da Boavista"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6631308", "41.1838556"]}, "properties": {"title": "Hospital Pedro Hispano - Unidade Local de Sa\u00fade de Matosinhos, E.P.E."}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6261504", "41.2333858"]}, "properties": {"title": "Centro Sa\u00fade da Maia"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.7120563", "41.3880046"]}, "properties": {"title": "Hospitais Senhor do Bonfim"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6081842", "41.1445658"]}, "properties": {"title": "Hospital do Ter\u00e7o"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.7097362", "41.2222837"]}, "properties": {"title": "Hospital Privado da Boa Nova"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5792862", "41.1959825"]}, "properties": {"title": "Unidade Sa\u00fade Familiar Pedrou\u00e7os"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.7587715", "41.3829444"]}, "properties": {"title": "Hospital da P\u00f3voa de Varzim"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5724526", "41.2115299"]}, "properties": {"title": "Centro M\u00e9dico dos Moutidos"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6237501", "41.2351939"]}, "properties": {"title": "Hospital de Dia da Maia"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5401940", "41.2281844"]}, "properties": {"title": "Hospital Privado de Alfena"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6101219", "41.1286532"]}, "properties": {"title": "Centro Hospitalar V.N.Gaia/Espinho"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.0380182", "41.1600095"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Bai\u00e3o"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.7144325", "41.3875224"]}, "properties": {"title": "Hospitais Senhor do Bonfim"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5918555", "41.1048849"]}, "properties": {"title": "Hospital Santos Silva"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.0789946", "41.2716385"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.0799731", "41.3014519"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.7449981", "41.3549694"]}, "properties": {"title": "Hospital de Vila do Conde"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.0806660", "41.3030374"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5122434", "41.0335698"]}, "properties": {"title": "Unidade de Sa\u00fade Familiar Al\u00e9m D'Ouro (ACES Espinho/Gaia)"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6976763", "41.1990996"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Le\u00e7a da Palmeira"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6311436", "41.1719662"]}, "properties": {"title": "Hospital da Prelada"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6624955", "41.1644953"]}, "properties": {"title": "Farm\u00e1cia Vilarinha"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5885851", "41.1709132"]}, "properties": {"title": "Hospital Psiqui\u00e1trico Conde de Ferreira"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6358530", "41.1409249"]}, "properties": {"title": "Hospital da Arr\u00e1bida"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5920131", "41.1045553"]}, "properties": {"title": "Santos Silva"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3536051", "41.1666828"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Pa\u00e7o de Sousa"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6562546", "41.0902993"]}, "properties": {"title": "Centro de Reabilita\u00e7\u00e3o do Norte"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4797062", "41.3419520"]}, "properties": {"title": "Hospital do M\u00e9dio Ave"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.1476123", "41.3237389"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade da Lixa"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.7646130", "41.3948157"]}, "properties": {"title": "Hospital da Luz P\u00f3voa de Varzim"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3773116", "41.2770598"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3887071", "41.1930001"]}, "properties": {"title": "Clinica Dent\u00e1ria Doutor Renato Pinto"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6101095", "41.1517736"]}, "properties": {"title": "Hospital da Ordem da Trindade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6907743", "41.2947879"]}, "properties": {"title": "Clinica de Modivas"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["", ""]}, "properties": {"title": "Hospital da CUF"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6127755", "41.1573528"]}, "properties": {"title": "Hospital da Ordem da Lapa"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5730211", "41.0658802"]}, "properties": {"title": "Laborat\u00f3rio de An\u00e1lises"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6234138", "41.1506092"]}, "properties": {"title": "Centro Materno-Infantil do Norte"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.0792387", "41.2729056"]}, "properties": {"title": "Hospital de S\u00e3o Gon\u00e7alo (antigo)"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6228487", "41.1464807"]}, "properties": {"title": "Hospital Santo Ant\u00f3nio: C.I.C.A."}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4138649", "41.2202689"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade Rebordosa"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6180140", "41.1481278"]}, "properties": {"title": "Instituto de Medicina Legal"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6228366", "41.1568191"]}, "properties": {"title": "Hospital Maria Pia"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.1497082", "41.1869795"]}, "properties": {"title": "Hospital Santa Isabel"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5367072", "41.1444153"]}, "properties": {"title": "Centro M\u00e9dico de Gondomar"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.2029438", "41.3705105"]}, "properties": {"title": "Hospital Agostinho Ribeiro"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.0767430", "41.2740792"]}, "properties": {"title": "Cruz Vermelha Portuguesa"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6116126", "41.1976507"]}, "properties": {"title": "Unidade de Sa\u00fade Familiar Infesta"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4157532", "41.2660579"]}, "properties": {"title": "Cruz Vermelha Fraz\u00e3o"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5498050", "41.3331964"]}, "properties": {"title": "Clitrofa \u2013 Centro M\u00e9dico, Dent\u00e1rio e Cir\u00fargico"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5444179", "41.1436821"]}, "properties": {"title": "Hospital-Escola Fernando Pessoa"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5292853", "41.1393767"]}, "properties": {"title": "Clifala"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.7587715", "41.3829444"]}, "properties": {"title": "Hospital da P\u00f3voa de Varzim"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.7646130", "41.3948157"]}, "properties": {"title": "Hospital da Luz P\u00f3voa de Varzim"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4797062", "41.3419520"]}, "properties": {"title": "Hospital do M\u00e9dio Ave"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4090919", "41.3553327"]}, "properties": {"title": "Centro de S\u00e1ude de S\u00e3o tom\u00e9 de Negrelos"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4815470", "41.3427448"]}, "properties": {"title": "Santa Casa da Miseric\u00f3rdia de Santo Tirso"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5498050", "41.3331964"]}, "properties": {"title": "Clitrofa \u2013 Centro M\u00e9dico, Dent\u00e1rio e Cir\u00fargico"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5498695", "41.3437282"]}, "properties": {"title": "Hospital Privado da Trofa"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4993182", "41.1872348"]}, "properties": {"title": "Hospital Valongo"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4828141", "41.1820626"]}, "properties": {"title": "Hospital de S\u00e3o Martinho"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4975840", "41.1867701"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Valongo"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5401940", "41.2281844"]}, "properties": {"title": "Hospital Privado de Alfena"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5457430", "41.2265562"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Ermesinde"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.7453052", "41.3555271"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Vila do Conde"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.7144325", "41.3875224"]}, "properties": {"title": "Hospitais Senhor do Bonfim"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.7449981", "41.3549694"]}, "properties": {"title": "Hospital de Vila do Conde"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.7120563", "41.3880046"]}, "properties": {"title": "Hospitais Senhor do Bonfim"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6907743", "41.2947879"]}, "properties": {"title": "Clinica de Modivas"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6849876", "41.3798273"]}, "properties": {"title": "Unidade de Sa\u00fade Familiar da Junqueira"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6562546", "41.0902993"]}, "properties": {"title": "Centro de Reabilita\u00e7\u00e3o do Norte"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6112078", "41.1282697"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6101219", "41.1286532"]}, "properties": {"title": "Centro Hospitalar V.N.Gaia/Espinho"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5730211", "41.0658802"]}, "properties": {"title": "Laborat\u00f3rio de An\u00e1lises"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6204879", "41.0948849"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade da Boa Nova"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5958785", "41.1070602"]}, "properties": {"title": "Centro Hospitalar Vila Nova de Gaia/Espinho Santos Silva - Unidade 1"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5920131", "41.1045553"]}, "properties": {"title": "Santos Silva"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6186012", "41.1207254"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5918555", "41.1048849"]}, "properties": {"title": "Hospital Santos Silva"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5122434", "41.0335698"]}, "properties": {"title": "Unidade de Sa\u00fade Familiar Al\u00e9m D'Ouro (ACES Espinho/Gaia)"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6358530", "41.1409249"]}, "properties": {"title": "Hospital da Arr\u00e1bida"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["", ""]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.1913379", "39.4742868"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade - Alferrarede"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6668398", "39.4577933"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6633699", "39.4595641"]}, "properties": {"title": "Hospital"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.8083056", "38.9779973"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4629274", "39.4628032"]}, "properties": {"title": "Hospital S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4727696", "39.4787635"]}, "properties": {"title": "Unidade de Cuidados Continuados da Sta. Casa da Miseric\u00f3rdia do Entroncamento"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4624886", "39.4628743"]}, "properties": {"title": "Hospital S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5958998", "39.7308666"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Urqueira"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5757357", "39.6591157"]}, "properties": {"title": "Centro de sa\u00fade de Our\u00e9m"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.9318718", "39.3368880"]}, "properties": {"title": "Hospital da Miseric\u00f3rdia de Rio Maior"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4350979", "39.4591900"]}, "properties": {"title": "Farm\u00e1cia Oliveira"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4624886", "39.4628743"]}, "properties": {"title": "Hospital S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6668398", "39.4577933"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.9318718", "39.3368880"]}, "properties": {"title": "Hospital da Miseric\u00f3rdia de Rio Maior"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5372230", "39.4677326"]}, "properties": {"title": "Hospital Rainha Santa Isabel"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5958998", "39.7308666"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Urqueira"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5462582", "39.4846173"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Torres Novas"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4629274", "39.4628032"]}, "properties": {"title": "Hospital S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["", ""]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5757357", "39.6591157"]}, "properties": {"title": "Centro de sa\u00fade de Our\u00e9m"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.7038022", "39.2423996"]}, "properties": {"title": "CUF Santar\u00e9m Hospital"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4699355", "39.5215234"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Olaia"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3945257", "39.6111434"]}, "properties": {"title": "Hospital Nossa Senhora da Gra\u00e7a - Tomar (Centro Hospitalar M\u00e9dio Tejo, EPE)"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6633699", "39.4595641"]}, "properties": {"title": "Hospital"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6850531", "39.2345215"]}, "properties": {"title": "Santa Casa de Miseric\u00f3rdia"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4144133", "39.6020087"]}, "properties": {"title": "Hospital da Misericordia"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.1913379", "39.4742868"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade - Alferrarede"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4727696", "39.4787635"]}, "properties": {"title": "Unidade de Cuidados Continuados da Sta. Casa da Miseric\u00f3rdia do Entroncamento"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["", ""]}, "properties": {"title": "Hospital Distrital de Santar\u00e9m"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.8083056", "38.9779973"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3945257", "39.6111434"]}, "properties": {"title": "Hospital Nossa Senhora da Gra\u00e7a - Tomar (Centro Hospitalar M\u00e9dio Tejo, EPE)"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4144133", "39.6020087"]}, "properties": {"title": "Hospital da Misericordia"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5462582", "39.4846173"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Torres Novas"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5372230", "39.4677326"]}, "properties": {"title": "Hospital Rainha Santa Isabel"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4699355", "39.5215234"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Olaia"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4350979", "39.4591900"]}, "properties": {"title": "Farm\u00e1cia Oliveira"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1675671", "38.6742778"]}, "properties": {"title": "ICPA Almada"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.2370388", "38.6449465"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1753997", "38.6721507"]}, "properties": {"title": "Hospital Garcia de Orta, EPE"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1836213", "38.6481773"]}, "properties": {"title": "Clinicus Lusitanus"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1541646", "38.6737158"]}, "properties": {"title": "Hospital Particular de Almada"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1868429", "38.6641848"]}, "properties": {"title": "Dra. Sandra Dedeira"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1655634", "38.6780942"]}, "properties": {"title": "Centro de Medecina Integrativo CEMINT"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1974189", "38.6660549"]}, "properties": {"title": "CUF Almada Cl\u00ednica"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.0593613", "38.6563814"]}, "properties": {"title": "Centro Hospitalar Barreiro-Montijo, EPE"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.9840159", "38.6491566"]}, "properties": {"title": "Cl\u00ednica Rar\u00edssimas da Moita"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.9927929", "38.6482642"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade da Moita"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6322711", "38.7672948"]}, "properties": {"title": "Unidade de Cuidados Continuados Integrados de Canha"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-6.6213396", "38.9010474"]}, "properties": {"title": "Centro de Salud \"Montijo-Puebla de la Calzada\""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.9793709", "38.7084913"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade do Montijo"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.9705603", "38.7079281"]}, "properties": {"title": "Hospital Distrital do Montijo"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.9550230", "38.7032175"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade do Afonsoeiro"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.8971716", "38.5707076"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Palmela"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.8989261", "38.5683842"]}, "properties": {"title": "Dental Look - Clinica Dent\u00e1ria Palmela"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["", ""]}, "properties": {"title": "Hospital do Litoral Alentejano, EPE"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.7322481", "38.0419739"]}, "properties": {"title": "Hospital do Litoral Alentejano, EPE"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.0976313", "38.6184104"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.0940205", "38.6089603"]}, "properties": {"title": "Cl\u00ednica S\u00e3o Marcos"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.0969104", "38.6007415"]}, "properties": {"title": "Unidade de Sa\u00fade Familiar de Pinhal de Frades"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.0844628", "38.6248418"]}, "properties": {"title": "Cl\u00ednica S.Marcos Paio Pires"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.0920556", "38.5968089"]}, "properties": {"title": "Cl\u00ednica Pinhal de Frades"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1051346", "38.4611343"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Santana"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.0472821", "38.5577130"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade da Quinta do Conde"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.8976859", "38.5377412"]}, "properties": {"title": "Cl\u00ednica de Hemodi\u00e1lise"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.9793709", "38.7084913"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade do Montijo"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1836213", "38.6481773"]}, "properties": {"title": "Clinicus Lusitanus"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.8810689", "38.5285461"]}, "properties": {"title": "Centro Hospitalar de Set\u00fabal, EPE"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.0940205", "38.6089603"]}, "properties": {"title": "Cl\u00ednica S\u00e3o Marcos"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6322711", "38.7672948"]}, "properties": {"title": "Unidade de Cuidados Continuados Integrados de Canha"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.9550230", "38.7032175"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade do Afonsoeiro"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.0844628", "38.6248418"]}, "properties": {"title": "Cl\u00ednica S.Marcos Paio Pires"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1675671", "38.6742778"]}, "properties": {"title": "ICPA Almada"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.7322481", "38.0419739"]}, "properties": {"title": "Hospital do Litoral Alentejano, EPE"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.2370388", "38.6449465"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.9109291", "38.5341232"]}, "properties": {"title": "Hospital da Luz - Set\u00fabal"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.0472821", "38.5577130"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade da Quinta do Conde"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.9705603", "38.7079281"]}, "properties": {"title": "Hospital Distrital do Montijo"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.8975376", "38.5376067"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1974189", "38.6660549"]}, "properties": {"title": "CUF Almada Cl\u00ednica"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1753997", "38.6721507"]}, "properties": {"title": "Hospital Garcia de Orta, EPE"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.0288509", "38.5454893"]}, "properties": {"title": "Hospital Nossa Senhora da Arr\u00e1bida"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.0969104", "38.6007415"]}, "properties": {"title": "Unidade de Sa\u00fade Familiar de Pinhal de Frades"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1051346", "38.4611343"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Santana"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1868429", "38.6641848"]}, "properties": {"title": "Dra. Sandra Dedeira"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.8797800", "38.5284886"]}, "properties": {"title": "Urg\u00eancia Geral"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.8799428", "38.5284900"]}, "properties": {"title": "Urg\u00eancia Pedi\u00e1trica"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.8989261", "38.5683842"]}, "properties": {"title": "Dental Look - Clinica Dent\u00e1ria Palmela"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.0920556", "38.5968089"]}, "properties": {"title": "Cl\u00ednica Pinhal de Frades"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.0976313", "38.6184104"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1541646", "38.6737158"]}, "properties": {"title": "Hospital Particular de Almada"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["", ""]}, "properties": {"title": "Hospital do Litoral Alentejano, EPE"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.8971716", "38.5707076"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Palmela"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.0593613", "38.6563814"]}, "properties": {"title": "Centro Hospitalar Barreiro-Montijo, EPE"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.9927929", "38.6482642"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade da Moita"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.1655634", "38.6780942"]}, "properties": {"title": "Centro de Medecina Integrativo CEMINT"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.9358787", "38.4879822"]}, "properties": {"title": "Centro Hospitalar de Set\u00fabal, EPE- Hospital Ortop\u00e9dico Santiago d'Out\u00e3o"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.9840159", "38.6491566"]}, "properties": {"title": "Cl\u00ednica Rar\u00edssimas da Moita"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4256859", "41.8516089"]}, "properties": {"title": "Santa Casa da Miseric\u00f3rdia de Arcos de Valdevez"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.2595652", "42.1151188"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.2820170", "42.1059377"]}, "properties": {"title": "\u00c1guas de Melga\u00e7o"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4156518", "41.8075083"]}, "properties": {"title": "Hospital da Miseric\u00f3rdia"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4156977", "41.8076045"]}, "properties": {"title": "Hospital da Miseric\u00f3rdia"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4154484", "41.8073788"]}, "properties": {"title": "Hospital da Miseric\u00f3rdia"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4141532", "41.8077992"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Ponte da Barca"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4140482", "41.8075765"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Ponte da Barca"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5852160", "41.6567843"]}, "properties": {"title": "Centro de Saude"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5791637", "41.7673030"]}, "properties": {"title": "(USLAM) - Ponte de Lima (Conde de Bertiandos)"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5792611", "41.7633262"]}, "properties": {"title": "privat"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5961170", "41.7664229"]}, "properties": {"title": "privat"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5790246", "41.7665201"]}, "properties": {"title": "Centro de sa\u00fade - ULSAM"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.8180442", "41.7057489"]}, "properties": {"title": "Hospital Particular de Viana do Castelo"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["", ""]}, "properties": {"title": "Hospital da Luz - Cl\u00ednica de Cerveira"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4256859", "41.8516089"]}, "properties": {"title": "Santa Casa da Miseric\u00f3rdia de Arcos de Valdevez"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5792611", "41.7633262"]}, "properties": {"title": "privat"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5961170", "41.7664229"]}, "properties": {"title": "privat"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.7997295", "41.6784894"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade Darque"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5790246", "41.7665201"]}, "properties": {"title": "Centro de sa\u00fade - ULSAM"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4154484", "41.8073788"]}, "properties": {"title": "Hospital da Miseric\u00f3rdia"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4156977", "41.8076045"]}, "properties": {"title": "Hospital da Miseric\u00f3rdia"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4141532", "41.8077992"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Ponte da Barca"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4156518", "41.8075083"]}, "properties": {"title": "Hospital da Miseric\u00f3rdia"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4140482", "41.8075765"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Ponte da Barca"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.8317159", "41.6963247"]}, "properties": {"title": "Hospital de Santa Luzia"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.2820170", "42.1059377"]}, "properties": {"title": "\u00c1guas de Melga\u00e7o"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5852160", "41.6567843"]}, "properties": {"title": "Centro de Saude"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.7725090", "41.7088676"]}, "properties": {"title": "Centro Sa\u00fade de Santa Marta de Portuzelo"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.7736628", "41.6285962"]}, "properties": {"title": "Cruz Vermelha Portuguesa - Delega\u00e7\u00e3o de Neiva"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.7014770", "41.6485992"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5791637", "41.7673030"]}, "properties": {"title": "(USLAM) - Ponte de Lima (Conde de Bertiandos)"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.2595652", "42.1151188"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["", ""]}, "properties": {"title": "Hospital da Luz - Cl\u00ednica de Cerveira"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.4732780", "41.2763874"]}, "properties": {"title": "Hospital da Miseric\u00f3rdia de Alij\u00f3"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.4743166", "41.2724344"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.4815877", "41.7427880"]}, "properties": {"title": "Hospital Privado de Chaves"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.4770942", "41.7430211"]}, "properties": {"title": "Unidade Hospitalar de Chaves (Centro Hospitalar de Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro)"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.9645035", "41.4114484"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.9641465", "41.4117576"]}, "properties": {"title": "Hospital de Mondim de Basto"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.7827614", "41.8309119"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.4551490", "41.4022052"]}, "properties": {"title": "Unidade de Cuidados Continuados"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.7886325", "41.1665075"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.7929510", "41.1657241"]}, "properties": {"title": "Hospital Dom Lu\u00eds I"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.7952635", "41.5185643"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Ribeira de Pena"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.7935669", "41.5248818"]}, "properties": {"title": "Unidade Cuidados Continuados de Ribeira de Pena"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.3136341", "41.6089345"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Valpa\u00e7os"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.4314666", "41.5631498"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.7886325", "41.1665075"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.3136341", "41.6089345"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Valpa\u00e7os"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.4743166", "41.2724344"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.4551490", "41.4022052"]}, "properties": {"title": "Unidade de Cuidados Continuados"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.4732780", "41.2763874"]}, "properties": {"title": "Hospital da Miseric\u00f3rdia de Alij\u00f3"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.4314666", "41.5631498"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.4815877", "41.7427880"]}, "properties": {"title": "Hospital Privado de Chaves"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.7952635", "41.5185643"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Ribeira de Pena"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.7935669", "41.5248818"]}, "properties": {"title": "Unidade Cuidados Continuados de Ribeira de Pena"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.7929510", "41.1657241"]}, "properties": {"title": "Hospital Dom Lu\u00eds I"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.9645035", "41.4114484"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.7827614", "41.8309119"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.7360816", "41.2965407"]}, "properties": {"title": "Trofa Sa\u00fade Hospital Vila Real"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.9641465", "41.4117576"]}, "properties": {"title": "Hospital de Mondim de Basto"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.7469405", "41.2958234"]}, "properties": {"title": "Hospital da Luz - Vila Real"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.7653328", "41.3108531"]}, "properties": {"title": "Centro Hospitalar de Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro - CHTMAD, E.P.E."}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.4770942", "41.7430211"]}, "properties": {"title": "Unidade Hospitalar de Chaves (Centro Hospitalar de Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro)"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.9275857", "40.8991222"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.2358408", "41.0674891"]}, "properties": {"title": "Posto M\u00e9dico"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.2024755", "41.0827253"]}, "properties": {"title": "Lar Residencial - A. Solid. Social Espadanedo"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.2140710", "41.0763409"]}, "properties": {"title": "Policlinica FISIOCINF\u00c3ES"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.1545592", "41.0668710"]}, "properties": {"title": "Posto M\u00e9dico"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.0910552", "41.0744460"]}, "properties": {"title": "Centro de Atendimento Permanente Cinf\u00e3es (Hospital)"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.7962161", "41.0852287"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.8115156", "41.1002810"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Lamego"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.7954483", "41.0844108"]}, "properties": {"title": "Hospital de Lamego"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.6119859", "40.9722516"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.6121629", "40.9725716"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.6990811", "40.6756111"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.9937687", "41.0652744"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.9680962", "41.1053801"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Resende"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.4013958", "41.1454737"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.0615764", "40.7601669"]}, "properties": {"title": "S\u00e3o Paulo do Sol"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.4902535", "40.8980980"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Sernancelhe"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.5631285", "41.1188136"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Tabua\u00e7o"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.7763963", "41.0222062"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Tarouca"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.0842348", "40.5174347"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Tondela"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.7276651", "40.8498254"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Vila Nova de Paiva"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.2140710", "41.0763409"]}, "properties": {"title": "Policlinica FISIOCINF\u00c3ES"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.9052533", "40.6568654"]}, "properties": {"title": "Casa de Sa\u00fade S. Mateus Hospital"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.0166922", "40.6140559"]}, "properties": {"title": "Unidade de Cuidados Continuados"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.4902535", "40.8980980"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Sernancelhe"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.7954483", "41.0844108"]}, "properties": {"title": "Hospital de Lamego"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.2358408", "41.0674891"]}, "properties": {"title": "Posto M\u00e9dico"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.1141859", "40.7221737"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Vouzela"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.9937687", "41.0652744"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.4013958", "41.1454737"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.5631285", "41.1188136"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Tabua\u00e7o"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.7962161", "41.0852287"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.9926410", "40.7171426"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Bodiosa"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.7276651", "40.8498254"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Vila Nova de Paiva"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.9275857", "40.8991222"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.0842348", "40.5174347"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Tondela"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.0910552", "41.0744460"]}, "properties": {"title": "Centro de Atendimento Permanente Cinf\u00e3es (Hospital)"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.9094341", "40.6501994"]}, "properties": {"title": "Hospital de S\u00e3o Teot\u00f3nio"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.9680962", "41.1053801"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Resende"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.9191920", "40.6811605"]}, "properties": {"title": "Centro Hospitalar Tondela-Viseu (Psiquiatria)"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.8115156", "41.1002810"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Lamego"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.0615764", "40.7601669"]}, "properties": {"title": "S\u00e3o Paulo do Sol"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.9137767", "40.6446396"]}, "properties": {"title": "Centro Sa\u00fade de Viseu III"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.6119859", "40.9722516"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.9152644", "40.6592074"]}, "properties": {"title": "USF Infante D. Henrique"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.2024755", "41.0827253"]}, "properties": {"title": "Lar Residencial - A. Solid. Social Espadanedo"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.6121629", "40.9725716"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.6990811", "40.6756111"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.7763963", "41.0222062"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Tarouca"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.9113839", "40.6452362"]}, "properties": {"title": "Hospital CUF Viseu"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.1545592", "41.0668710"]}, "properties": {"title": "Posto M\u00e9dico"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.1141859", "40.7221737"]}, "properties": {"title": "Centro de Sa\u00fade de Vouzela"}}]}
