{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4819951", "40.7616787"]}, "properties": {"title": "Casa Geriatrica Nossa Sr\u00aa do Rosario de Fatima"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4865503", "40.7866437"]}, "properties": {"title": "Centro de Dia"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4819951", "40.7616787"]}, "properties": {"title": "Casa Geriatrica Nossa Sr\u00aa do Rosario de Fatima"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5091580", "40.8803965"]}, "properties": {"title": "Funda\u00e7\u00e3o Manuel Brand\u00e3o"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4510089", "40.3788962"]}, "properties": {"title": "Lar da Santa Casa da Miseric\u00f3rdia"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4973471", "40.8665732"]}, "properties": {"title": "Lar 3\u00ba Idade de St\u00aa Tersinha"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["", ""]}, "properties": {"title": "Lar de Idosos da Santa Casa da Miseric\u00f3rdia da Mealhada"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5269002", "40.8472711"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["", ""]}, "properties": {"title": "Lar de Idosos da Santa Casa da Miseric\u00f3rdia da Mealhada"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4510089", "40.3788962"]}, "properties": {"title": "Lar da Santa Casa da Miseric\u00f3rdia"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5091580", "40.8803965"]}, "properties": {"title": "Funda\u00e7\u00e3o Manuel Brand\u00e3o"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5269002", "40.8472711"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4865503", "40.7866437"]}, "properties": {"title": "Centro de Dia"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4973471", "40.8665732"]}, "properties": {"title": "Lar 3\u00ba Idade de St\u00aa Tersinha"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4280471", "41.5532787"]}, "properties": {"title": "Lar Conde de Agrolongo"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4641593", "41.6014560"]}, "properties": {"title": "Lar do Trabalhor"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4591565", "41.5995735"]}, "properties": {"title": "Lar da Miseric\u00f3rdia de Vila Verde"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.2679460", "41.5742252"]}, "properties": {"title": "Lar da Miseric\u00f3rdia"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4648197", "41.6074904"]}, "properties": {"title": "Resis\u00e9nior"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.2679460", "41.5742252"]}, "properties": {"title": "Lar da Miseric\u00f3rdia"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4641593", "41.6014560"]}, "properties": {"title": "Lar do Trabalhor"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4591565", "41.5995735"]}, "properties": {"title": "Lar da Miseric\u00f3rdia de Vila Verde"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4648197", "41.6074904"]}, "properties": {"title": "Resis\u00e9nior"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-6.9739525", "41.4129733"]}, "properties": {"title": "Centro Social e Paroquial de Sambade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.0124501", "41.8302638"]}, "properties": {"title": "Unidade de Cuidados Continuados"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-6.9740453", "41.9516616"]}, "properties": {"title": "Centro Social e Paroquial de Nossa Senhora do Carmo"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-6.6746170", "41.6571590"]}, "properties": {"title": "casa de reposo"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-6.9739525", "41.4129733"]}, "properties": {"title": "Centro Social e Paroquial de Sambade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-6.7428604", "41.8098866"]}, "properties": {"title": "Centro Social Padre Miguel"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-6.9740453", "41.9516616"]}, "properties": {"title": "Centro Social e Paroquial de Nossa Senhora do Carmo"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.0124501", "41.8302638"]}, "properties": {"title": "Unidade de Cuidados Continuados"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.7858785", "40.1665462"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.5167958", "40.1361451"]}, "properties": {"title": "Lar Nossa Senhora do Amparo - S.C.M.F."}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.7858785", "40.1665462"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.5167958", "40.1361451"]}, "properties": {"title": "Lar Nossa Senhora do Amparo - S.C.M.F."}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6179456", "40.3191562"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6186457", "40.3189599"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6178088", "40.3190232"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4978654", "40.1142945"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6178088", "40.3190232"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4993550", "40.1086661"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6186457", "40.3189599"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6179456", "40.3191562"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4946961", "40.1194719"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4978654", "40.1142945"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4946961", "40.1194719"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4993550", "40.1086661"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.2432125", "37.0969262"]}, "properties": {"title": "Centro Social Quinta da Palmeira"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.2432125", "37.0969262"]}, "properties": {"title": "Centro Social Quinta da Palmeira"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-6.9662565", "40.8841001"]}, "properties": {"title": "Luis Bastos"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-6.9648713", "40.8856904"]}, "properties": {"title": "Santa Casa da Misericordia de Figueira de Castelo Rodrigo"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.5977927", "40.4682185"]}, "properties": {"title": "Liga Humanit\u00e1ria Social Cultural de Aldeias"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.7199743", "40.3979369"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-6.9648713", "40.8856904"]}, "properties": {"title": "Santa Casa da Misericordia de Figueira de Castelo Rodrigo"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-6.9662565", "40.8841001"]}, "properties": {"title": "Luis Bastos"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.7406272", "40.4413968"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.6933451", "40.3289530"]}, "properties": {"title": "Casa de Repouso Nossa Senhora Guia"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.5977927", "40.4682185"]}, "properties": {"title": "Liga Humanit\u00e1ria Social Cultural de Aldeias"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.7406272", "40.4413968"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.7199743", "40.3979369"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.6933451", "40.3289530"]}, "properties": {"title": "Casa de Repouso Nossa Senhora Guia"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3623258", "39.9240103"]}, "properties": {"title": "Lar de Idosos da Funda\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Guia"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3690644", "39.8918510"]}, "properties": {"title": "Funda\u00e7\u00e3o Fernanda Marques"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3690644", "39.8918510"]}, "properties": {"title": "Funda\u00e7\u00e3o Fernanda Marques"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3623258", "39.9240103"]}, "properties": {"title": "Lar de Idosos da Funda\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Guia"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.9856969", "39.0241785"]}, "properties": {"title": "Marco Home"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.8710659", "39.0675349"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.3408212", "38.7897335"]}, "properties": {"title": "Centro de Dia de Algueir\u00e3o Mem Martins"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.8710659", "39.0675349"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.9856969", "39.0241785"]}, "properties": {"title": "Marco Home"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.2095241", "39.0735850"]}, "properties": {"title": "Centro de Apoio Social de Runa (IASFA)"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.3408212", "38.7897335"]}, "properties": {"title": "Centro de Dia de Algueir\u00e3o Mem Martins"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-9.2095241", "39.0735850"]}, "properties": {"title": "Centro de Apoio Social de Runa (IASFA)"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.2865324", "39.1192970"]}, "properties": {"title": "Centro de bem estar social"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.2848909", "39.1217067"]}, "properties": {"title": "Santa Casa da Misericordia"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.2865324", "39.1192970"]}, "properties": {"title": "Centro de bem estar social"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.2848909", "39.1217067"]}, "properties": {"title": "Santa Casa da Misericordia"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3916490", "41.1458422"]}, "properties": {"title": "Centro de Dia e ATL da APDIS"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.3916490", "41.1458422"]}, "properties": {"title": "Centro de Dia e ATL da APDIS"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6322307", "41.0463411"]}, "properties": {"title": "Centro Social de S\u00e3o Miguel de Arcozelo"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6104666", "41.1426942"]}, "properties": {"title": "Lar Amor Perfeito"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6239647", "41.4051864"]}, "properties": {"title": "Cruz Vermelha (Apoio a peregrinos)"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4814944", "41.3424288"]}, "properties": {"title": "Lar Jos\u00e9 Luiz D'andrade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.5800589", "41.1780289"]}, "properties": {"title": "Lar Nossa Senhora da Miseric\u00f3rdia"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6524407", "41.1635417"]}, "properties": {"title": "Lar de Idosos das Irm\u00e3zinhas dos Pobres"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4812602", "41.3411915"]}, "properties": {"title": "Lar Doutora Leonor Beleza"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6239647", "41.4051864"]}, "properties": {"title": "Cruz Vermelha (Apoio a peregrinos)"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4814944", "41.3424288"]}, "properties": {"title": "Lar Jos\u00e9 Luiz D'andrade"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4812602", "41.3411915"]}, "properties": {"title": "Lar Doutora Leonor Beleza"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.6322307", "41.0463411"]}, "properties": {"title": "Centro Social de S\u00e3o Miguel de Arcozelo"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.2269810", "38.2943914"]}, "properties": {"title": "Lar"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.9641460", "38.7370716"]}, "properties": {"title": "Casa dos Youtubers"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.2269810", "38.2943914"]}, "properties": {"title": "Lar"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.9641460", "38.7370716"]}, "properties": {"title": "Casa dos Youtubers"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4160899", "41.8048898"]}, "properties": {"title": "Santa Casa da Miseric\u00f3rdia - Lar Condes da Folgosa"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-8.4160899", "41.8048898"]}, "properties": {"title": "Santa Casa da Miseric\u00f3rdia - Lar Condes da Folgosa"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.6937362", "41.1076302"]}, "properties": {"title": ""}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.7747006", "41.0226486"]}, "properties": {"title": "Unidade de Sa\u00fade da Santa Casa da Miseric\u00f3rdia de Tarouca"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.7731362", "41.0181199"]}, "properties": {"title": "Santa Casa da Miseric\u00f3ria de Tarouca"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.7747006", "41.0226486"]}, "properties": {"title": "Unidade de Sa\u00fade da Santa Casa da Miseric\u00f3rdia de Tarouca"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.7731362", "41.0181199"]}, "properties": {"title": "Santa Casa da Miseric\u00f3ria de Tarouca"}}, {"type": "feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-7.6937362", "41.1076302"]}, "properties": {"title": ""}}]}
